集思廣益：藍絲老豆老母想投票

我地要尊重父母投票權，政見唔同就唔比佢投，好不孝囉仆街

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

孝子一定要送長輩去投票

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

推1/10

出口術叫佢幫手投民建聯,唔投民建聯個運動就繼續唔到落去

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

你話你間公司好黃
如果被人發現老豆老母投民建聯炒緊

呢招可以!

攞走身份證都好有效